覺唔覺連登好多毒撚男人老狗扮絲

所以我男朋友都叫我唔好上咁多連登

利申：真絲

國

好噁心

Gay

我係真絲

小妹同意

上次見到你男朋友扮絲溝仔

利申絲

我男朋友仔好愛我，佢唔會咁做

咁少人覺得咩